忘記蛋糕，盡情開花！！

蛋糕撚係抵屌！但宜家唔係屌人的時候！

事有緩急先後！忘記彼此之間的芥蒂！

盡力去做好件事！呢一刻最重要唔係指責！

係團結

講多次係團結

只有團結我地先有機會勝利

第一日已經講核爆都唔割！

點可以因爲蛋糕而一團散沙！

仲有幾個鐘就開花！

希望大家集中討論朵花點先可以開得靚！

最後

光復香港！時代革命

推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

唔止謝sir，連er er er sir都……